其實emoji有咩問題？

高登果堆一向覺得最好
但黎到新地方 點解又要跟死舊果套

利申：改個emoji+日文名以正視聽

冇 直接負皮咁解